某連鎖店借打風為名, 公然反中亂港？！

竟然借膠紙大肆張貼英祖國國旗 居心叵測

....

謀反

可恥

謀正 某po話唔可以用反字

求英國救

英國宣示主權